和理非活動唔比人影相即係等於冇搞過

和理非活動都係感染更多人，傳達信息
唔比人影相仲走去鬧人，咁搞個活動仲有咩用？圍爐自hi？
如果唔想比人起，自己包好D
希望大家唔好再鬧街坊

其實係

同意

4個月都嚟 和理非活動合法比人影到都唔驚比人拉 (最驚係被起底) 驚比人影就包好d自己個頭

同埋叫人唔好影相可以加返句唔該先 佢要影你嘅 撳幾下手指就影咗 你屌完佢都係影咗 有禮貌d佢可能會明會理解
一嚟就屌人老母 冇人奉旨比你屌 你越屌我越唔忿氣係要影

當然明顯影人嘅藍絲廢老 喺初步勸阻無效後歡迎屌佢老母

冇錯囉，勁戇鳩囉，起碼影咗相可以當宣揚革命種子，唔影咁去黎做乜啊

屌其實你影唔係唔得
你注意返幾點:
1. 唔好逆人潮咁影, 影背面咪得LO, 你硬係要轉個身影正面, 為乜?
2. 商場類型, 你咪影, 但係唔需要ZOOM到某幾個人影張相, 影大IMAGE D
3. 超級高清圖, 大佬知你相機夠勁, 但影到咁清, 文宣想解釋都解釋唔到
4. C鳥時影相, 唔洗講啦
5. 行動中時影相, 唔洗講啦

有記者直播

自己影post上facebook效果大好多

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

打卡真係唔係問題
問題唔好人地個個喺度忙到仆街你喺度㩒手機！
我喺人地隻眼度望到佢地一直坐喺地下玩手機
明明忙到仆街大把野做唔夠人！
手足！如果俾我見到你再係咁！我錫你春袋架！
乖啲好無？

和理非活動唔洗咁急咁忙掛
好似琴日屯市咁